如果你好嬲 好挫敗 麻煩你入一入嚟

我都好嬲 但越係依啲時候越要冷靜 唔好畀人利用 就算去元朗都要有周全計劃同準備 集思廣益點樣利益最大化 唔係盲目報仇 一定要記得我地所有訴求 一個訴求都不能少

我都覺得自己好失敗 但越後嘅路越難行 仲未係時候放棄 因為仲有好多人陪住你 唔好怕同身邊人分享 都唔好諗唔開 我地要係山頂再見 記得自己初衷 自己開始嘅理由 一個同路人都不能少

最後

光復香港 時代革命